如果聽日有餐廳開，一大班人入去食d嘢可以坐幾耐d

難得聽日大班fd唔洗返工一定有排吹水